好痛苦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

呢個世界本來就唔會有人完全明白第二個人

咁又係，不過起碼唔好傷害先..

人本來就會互相傷害
為左資源
為左情緒
為左成見
屋企無家教
或者為左排解無聊

唯有自已變好

點解個世界會變成咁

啱你嘅藥

係你太天真或者幼椎
世界無變過 不嬲都係咁

你睇太多電視小說
真實世界由細個小學已經係咁
小朋友都會分等級 杯葛 欺凌
用炫耀去得到1d 野 例如地位同虛榮心

絲打最近俾人傷害過？

我都經歷過
我指點解個世界會變成咁
好想好似好耐以前嘅人咁單純
幾百年前果啲

唔算係，由細都有少少病，然後又唔想識朋友
識到個另一半又唔識相處

傻啦

以前從來都唔單純
自古中國有 狎玩書僮 畜奴 各種不可思議既風氣同制度

除非你講最原始個陣

果啲叫獸性

我錯左 你唔係睇太多書
你係不學無術

抑鬱症患者揮手

係等緊乜野快D完呀？
想另一半理既時候佢唔理你呀？

咁反而絲打你會自責D啵
但你依加同另一半關係點樣啦？

至少無咁多心計？

真係好辛苦，有時候就好突然咁頹

呢啲日子幾時先完
都係啊

睇住佢要夾硬同我相處
好想放佢走唔好浪費佢時間
但我又唔舍得

點解覺得佢係夾硬

如果佢真係唔想同你相處，要留都好難留架可能佢都好願意呢？